有無90-93既巴絲入黎傾兩句?

原來我中左

91留個名

留名

施主，我見你開啲post有d。。。
貧僧建議你戒左佢

你又起人底

又話凍
係出面熱到出汗

btw
12月9日，大三罷。啊咩罷工不進擊貓絲。

啊咩停止進擊的第十三天

貧僧冇頭髮
個頭涼浸浸

又黎

新人留名

我小鳥胃
不過我易飽 都易餓

小食多餐 好事黎

帶返頂帽啦

你好
新人要自我介紹

貧僧法號釋果定，本法號乃由肥賜予

好過唔回

我有咩?

點flirt?

出家人不打妄語

你都係想學野姐

你好似12點食呀嘛

我唔會flirt

第十三天了

你同小羊扮新人

施主 放棄計日子喇

我地係新人

貧僧唔會輕言放棄

我都係

咁你唔夠佛系

歡迎新人 自介下先喇

認真咩？

嗯 已閱

何 已完

可以返大灣區執葉

午安 食飯啊

好凍啊
好想有人攬下

我仲有成粒鐘

lunch hour

準備訓覺

毒撚鐘意你唔會講

同埋怕比人讚，冇自信。

即是本貧僧

已經食飽 準備訓

訓陣啦

咁快嘅，仲等緊位食飯

今日做杯麵撚

lm

佛系等lunch

我想問，話用吸塵機自慰個個係你定毒巴2號？

好變態

完全唔知講咩

佢地星期六打機時，有條友話自己用吸塵機自慰，巴黎既。但唔記得邊個

not me la

邊個咁重口味

我周圍行miss左好多野

我地聽到既反應同你一樣

邊個玩命

無聽到
邊個

我記得有位巴打 做埋個動作 ga喎

唔係me

直擊！

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

好癲

我都驚

有幾呀

邊個嚟

唔知呢

得啦，係你了

講得依句嘅通常都....

姐係你啦

兇手搵到了。係毒巴no.2

我意思係叫你直擊

靚仔係會被人杯

體重已可見速度上漲

Jm9

圖呢

除眼鏡就解決到

photo by berlin

帥是一種罪 我罪孽深重

冇圖冇真相

頭先食飯見到個巴打，但遺憾地唔記得個名
(我記得個樣 ga)

這個可以

你邊區返工
形容下佢咩樣

好重口味 兒童不宜

得啦，知你比絲打強奸，唔洗用吸塵機

大師我建議你剃頭 歸依我佛

太直接我又淆底

點解我明明明係吹trumpet 但個個都覺得我係吹saxophone

職巴

jm9

示意圖

估唔到我無出席到一個玩咁大嘅event

下次你要出啦

如果我死左請你務必要超渡我

蓮花一號

職神都唔認得

蓮花一號好搶手

你miss 左好多野

親自幫佢錄往生咒

+1

+2

知道
等下個約

限制級

+3

仲有火柴被一条屌打

係有人出cheat 明明打和都拎個鎚仔扑埋去
不過一條反應真係好快

睇黎要求片

掛住笑，無拍

+4

會唔會你地慢

太可惜

睇一拳超人條包剪揼片

佢輸左都照囉野扑9貧僧

咩黎

你要睇下

蝦🦐 9 me 反應慢
（唔打女仔）😏😏

SWEET~~~

我部未開封既 專一號

洗滌心靈 遁入空門

我同你玩

貧僧想要，佛門至寶

我又參加

歐洲冇得賣

ok

笑撚到

放工搵黎睇

崎玉同S級條友玩猜包剪揼條片
崎玉係咁輸，比個老野扑條片

第2季?

唔知
成日係facebook睇到

我冇乜印象

犀利

有冇基督教版?

主撚鳩

笑左

新巴個Apps終於叫執過下

都係會lag機

唔掂 成日彈app

我又冇咩野

有時睇得黎架巴士都走左

送車尾~~~

再on99等過啦

少用城新 個 app

因為我搭返工架車等好耐
要睇app mon住

但我係搭佢 都冇辦法

Yo

hey yo baby

好多野做

但搭到咁上下就預到時間

係一件好事嚟

你幾好嗎?

精神番，多謝巴打

唔好 好肚餓

但到我冇精神了

我有個八月堂仲未食

點解呀？傾下

因為今日早起身返工

早d訓囉。聽日又係新嘅一日

唔好咁chur哦!!!

我相反，我今日成日一句野都冇講過

我知呀 我今日剩係買飯戈陣講左一句野😂😂
攰咪休息一下 唔去囉 冇謂勉強自己

平時已經冇乜機會見人
放假點都想見下friend

到我訓 好眼訓而家 訓醒又要開工

我訓醒都要開工

但係唔去又唔得

合埋眼當訓緊啦

留名
瞓咗一日

訓醒啦

居然唔使考試

收工

係公司？

開始今年最後一個OT月份既生涯

我都係巴士訓醒 差唔多落車

下年又再開始

你好眼訓喎

搭巴士會不自覺地訓覺

旅遊巴就會

除左地鐵咩車都訓得著

企係到都訓得著

基本技能

試過企係黨鐵門訓著左 佢一開門個下差d仆街

有冇人扶你

有冇人笑你？

長期夜訓

嘩 好頭痛

冇
跌個下嚇到醒左，又企得穩wo

你地囉

又黎？要唔要lin波？

會仆街
然後比果下離心力嚇醒左

你還好嗎

U is who? U YAU chi?

Pain af

練少一日休息下啦
你keep住咁會好唔到

唔lin波就抖下啦。
減小d同小氣鬼相處時間

又痛？
無野呀

其實好似唔夠訓又食錯野

劇痛

係啦我啲gene係成日有

唔好lin波 訓覺

今日撈LIN, 但要舉鐵

你
入去，訓覺。

成日唔顧身體。
再係咁我囉十部蓮花一號圍住你等你訓

舉咩，訓啦

咁係超渡

Real men never give up

real man 係要顧己及人，唔好要人擔心
你連自己唔舒服都格硬黎，一陣出事要人擔心，呢d唔係real man

啱啊啱啊
所以男人平均壽命短女人咁多

屌鳩you
今晚早啲訓

Sweeeeet pig

本席同2

鹹濕

訓啦7頭

又咸濕

你想叫佢訓再屌9佢。仲唔係咸濕？

仲舉
休息一日啦手

一個dinner冇野的

我今日都係

係咁解架咩？

係 咸濕

: )

鐵已舉

這是右邊

訓

肯返去訓未

屋企舉架

咁你沖涼訓啦。
btw 屋企大到可以舉鐵

一陣有緊要野做

其實一set barbell pull up都唔係太大者

no eye see.
don"t care you la.

如果係緊要就做埋訓啦，冇計

我搞掂就訓架啦😘

don"t give me lovelove

yesterday leg日完
大比後面酸痛

屋企可以放barbell
RICH

又係你乞先

乖仔

人格謀殺

我就係鐘意乞又得唔到，吹咩
me 抖m得唔得

咩m？

鍾意被sm

人呢？

幾時先放假

又要等到星期五先得

有冇掛住我

我個更表比人執完
我都唔知放邊日而家

有呀

同shift有咩分別?!

你地快手到

唉

瞓醒聽日又要返工

證明真係掛住

Ok melted

唔想面對既事實

好想做全職女兒

但要準備訓啦
聽日再傾啦，晚安

試下申請

Good night

唔批准

不要再說了

mon住個post家嗎

不要說了

感激在我身旁既你 地

大家早

小羊早呀

各位施主早晨

政府仍未回應訴求，心情不佳。所以停止進擊貓絲一天。
啊咩停止進擊的第十四天

早

早呀大師
放棄喇大師唔洗咁鍥而不捨

早呀

車巴：never give up

btw 早晨

係咪要apply返車巴啲accent

早晨

大家早
又收工了

辛苦晒玖巴
好好抖下

返去食個早餐就訓喇

食咩早餐？

我坐緊部巴士 俾人hi到個尾
嚇手手

Jo sun

岩啊岩啊

唔洗驚，你叫司機佢揸慢d。

中式早餐

柴火煲撻皮蛋瘦肉粥？

咁你都估得中

呢個無得輸啦

有次搭巴士轉灣撞到架的士

貧僧is watching you

你咁樣係唔會令我驚

貧僧 is 扑ing you

大師 請放下屠刀

早

鬧鐘冇響

哩句邊有

冇需要鬧鐘

你頭仲有冇痛？

想聽

real man is never give up

仲有少少

撈識喎

貓早呀
有無食早餐呀

咁捐返上張床 call sick

你似唔夠訓
黑眼圈又大。
你訓多d啦

he is a boss

no need to apply sl

you know 的

好撚多痰

天生的，夠唔夠都大

食藥

早呀小羊

好有責任感的

撈撈喎

飲暖架啦

冇

7仔有

早呀 月巴
今個星期無咁忙啦？

做咩成日頭痛

又要開始忙碌嘅一日

成日都食的

基因問題

今個星期應該好D

加油呀OC

咁大獲

扑ing?

不如唔好返工

56分鐘前完左啦

本席好有責任感的

U one man band mei? No 手下can help?

食咗喇

Me part no one else could do

請過d新既

Ok sorry me poor cheap labor

我一食飽 就想訓
今日仲要出去lunch 無得午睡

No trust him me poor cheap rubbish

You hiring? I can sweep floor ga

me too
cheap labor.
day day 扑ing wood fish. day day fucking no money.

rubbish car

I just know the thing you need

Proudly present, the iLotus Pro Max

慘慘

No trust him me rubbish

我又諗返起你地玩
一個二個都咁兇狠

Does it play big sad spell?

So chill, envy

貧僧扑開野（木魚），係兇狠d

Of course it’s included mate

chill 道 you?

如果玩淋水仲正

I need a 往生咒， you have?

Just ask iLotus Pro Max

no la. it will let lady get sick.

I think you have iLotus Pro Max.
can you give me one?

緣份

而家先10點多d

I want to 扑ing your head.
like 扑ing wood fish.

Ok pls, wanna restart life

Perfect for white elephant wor

no, love your life

Adulting is hard

You guess i trust ng trust you

人類很複雜，世界很簡單。

trust me.

如果呢個地球冇人類 應該會靚好多

將人口減一半，堅正。

不過冇人類，其他動物可能進化成高級生命體。然後重複發生高級文明，滅絕，下一個高級文明。世界是一個循環。

同埋可能有平行宇宙，另外一個高級文明既地球

公務員獎
驚俾人知，叫我地唔好set咁早

政府而家驚到仆街。

btw,long time no see

你條腿仲有冇酸軟？？

有少少，抖多兩日先

幾時先半日

Thanos

好久沒上水

哇

咁搞黎做咩

蓮花是一條貓

正確，不過以人類黎講。應該用半個世紀左右就變返正常人口同高度文明。

就到lunch time

食一粒鐘 再訓一粒鐘

落閘放特首

黑仔今朝俾舊石打中架車泵把都爛埋

冇車的我表示

幾廿歲人仲搭緊交通工具

You’re an engineer?

He is a god

係時候買返張六合彩

頂 好柒我想淨化你嘅心靈

sor9,
我心靈黑到係浸落溫泉水到，d池水都會比我污染到黑埋，直頭源頭。
我已經無辦法淨化

你的英文很好

Cantonese god?

Pls, why troll me

car god.

Hi purple yeezy

What did it cost?

咁慘
不過我今日都未必有時間食lunch

今日無得訓

點解呀？ 好忙？

點可以唔食

要去上堂

其實都唔係好餓

買件生人治，肚餓時食

買咗枝茶同盒糖應該夠

唔飽

上完堂餓先再去食

忍唔住了

買定 一肚餓就食，好過餓個陣冇得食

咩嚟㗎

上緊堂都冇得食野

上堂可以食野是常識

維他豆奶（凍）

學車喎

好似好吸引

點解唔得，我fd一路踩油，右手揸燒賣兜，左手篤燒賣食都係咁。

咳緊有痰

U trust me

dont 7 him

食飽好想訓

點解唔係杏霜？？？？？

講起杏仁霜都有啲想食

咁邊隻手揸軚盤？

手睜

杏霜 陣味唔係個個頂到

咁癲

職業司G。貨車

又要上
今次要上咩堂？

係度恰緊眼瞓

好眼瞓

好好食喎

成班係度jm9

你試咗先講啦哈哈

依啲太高技巧我未得住

咁你仲食

學車again

忍唔住

唔戒口有排咳喎

直接咳到入棺得唔得

唔得

Me sin no trust you

I won’t, me not that stupid

右邊

腰亞蘇茄化

上training上到好眼瞓

收工未呀

仆街，啲人去哂event幫手，腦細心血來潮就打電話落order做野

幾時夠鐘啊

腦細一得閒就會pk

你個training 上咁多個鐘既

上兩整日

why?

今日全日都好眼瞓

no reason

學完車

咁我潛水算

聽日繼續count數

我朝早ok 架 係下晝3/4.就開始搞唔掂

Me so disappointed

學完好耐了

又count

今日個post好多英文

全部都唔識睇 潛先

食完飯開始唔掂

佢今日燥到仆街，自己早岀黎食lunch見同事戴耳機睇手機都要屌（但佢自己都偷雞早食啦，人地臨lunch玩一陣又點）

敬仰緊車神

You will be really disappointed in me if i trusted you

朵謝

點解呀？

收工啦
忙死
啲老細真係好鬼無聊

唔知呀 隔一陣就醒

又要你做啲咩

搵啲野攬住訓

平時唔屌？

改我更表

唔會sent信俾全部人又出warning咁

已經攬住兩個枕頭訓

改咗之後會點

收工✌🏻 唔塞車正呀

講起粥 我諗起 旺角個店粥邊爐

以後無得放星期六

I promise I won’t luv

唔撚係掛

係

咁夜收

我get左做 I promise, I won’t luv

Wtever la

開OT

Punctuation, punctuation.

下 咁衰

但我唔會理佢
無野做無約人我當然會返
但有事我一定會同人調

無約人都唔應該返啦

我個面個五天工作週係星期日一定放
之後大家輪住放星期一，星期五，星期六
咁有時有事要同人調
人地無問題就可以
但個老細話想我地定死放邊日
咁啱就安排我放死星期五
即係要我返一至四，放星期五，返星期六，放星期日，再返一至四
你估我理唔理佢

腦細一得閒就會搞啲屎出黎

星期二已經個個掛住去食女？

去左睇戲

運動

想睇 Star wars但唔記得買飛

U運動架咩？

咁健康 我好似 grad左之後冇郁過

Why bend me

yes of course

返工坐得多會好易肥

U is

做咩？

心情不太好，潛水中。

gym:背同腳
跑
碌齡

😘😘😘

操腳真男人

有少少肚腩

Me pure ok?

你係陳同佳？

腳比較快上手d
背有排操

上完水準備深潛瞓覺

我都諗住去睇

之前個啲有睇？

佢有睇開

月巴早呀
好想快啲放假

舊個啲有睇少少 + the force awakens同埋 rogue one

18號得返好前既位

早呀柴絲
柴絲變左色既

估唔到有女仔啱睇喎

柴絲 變左咩色？

我都唔會咁早去睇住

佢之前我記得紅色架個名

其實我都唔識分

我一開頭以爲係解性別

See no out wor

不撚是吧？

Sweet

早晨啊

好開心呀

係解性別

有幾呀？

請食飯

請你食個煲仔飯
你個陣有無拎足哂？

扣左幾百蚊

我呢

操左幾耐？

半年有多
個背冇咁駝

早晨
今日繼續努力工作

你還有頭痛嗎

琴日已經變左

差餉扣哂冇得囉

早晨各位施主

啊咩停止進擊第十五天

遲左，比你問左先

施主，你有在想念啊咩嗎？

今日暫時 Clear

永遠懷念

good

你好，有咩upup可以講出黎

好久不見喔，什麼事情呢

並沒有

amen

冇事就好
小心身體

暖肥

又唔見咗個 Power Bank

Coz you don’t liu gai me

早丫 諗緊改咩名好

狗一隻

專屬。櫻花

mk到不行

岩岩轉條腰同頸
啪啪聲 爽撚到

想試

你係肌肉酸痛？
成日搬重野？

好眼訓

德國牧羊犬

柴絲變柴巴

午安
大家lunch未?

92年

仲未啊

一個人唔想食

等一點

我明
總會習慣的
我對住mon食

Hi

OC

肥妹食左飯未？

反而我唔鐘意同同事食。
9up埋d死廢話，又要陪笑
屌 一個人食最開心

食左好眼訓

一個人食都幾好，可以煲劇

偷偷地洽陣

是日午餐
飲茶

夠鐘開工

今日收幾點？

Now

唔知食乜好

豬耳啦

Same

譚

其實我係男仔黎

Isquare摺左喇

sweet

係咩

附近冇，又冇錢

食飽就想訓

然後佢話佢貼地

要做嘢啦

你返邊頭先

你信唔信

轉左做英皇戲院
月中開

咁慘？
附近有咩食呀？

啱啊，批鬥佢

灣仔有得食啊
去禁錢啦

慘慘
加油啦你

我信架
我出名易信人

咁正 有買一送一

我都係喎咁岩既

順便抽下水

黎上環
請你

所以以前成日比人呃

咸濕

乜都冇

都話冇得禁

最緊要佢係冇手續費同埋都有laser IMAX

不過無譚仔 你食第2啲

Sor講錯，借錢比你

咁大獲？

請咩我都食救救肥毒車

比$100你自己買

提款卡都冇咩？

好

冇啊
同埋我都唔知個pin

離地離到上左天堂喎車

訓醒

係，貧僧做證人

你叫車神禁錢？
佢用開黑卡埋單

呢位巴打咸濕

我錯了

我都冇錢

Sweeeeeeeeet

下？人格謀殺

眼好澀 係咁對住電腦入數

我到依家都仲成日俾人呃

點解好似講緊說話我聽

唔想賣資料俾個app係唔係要等到後日先買得飛

你係唔係有份呃我

你自己諗

叫你請食雞翼
但其實我吹水算唔算

又出手

我推左啦
完全都冇諗住食，係咪又想我講個句？

我都係等到後日

你成日都呃我 數唔到

本帖究竟出幾多個sweet

以為你地一齊去左食雞翼咁sweet

話屌
呢個堅係人格謀殺。

冇啊，冇去。

我部們 冇聖誕裝飾 冇聖誕氣氛

你最sweet

有人淆底

再嘈鶳你

我咩都冇做過

我部門得我一個

點解次次一多野做部電腦就開始慢

me個心只有一人
所以拒絕你了

一隻手的起你件辣殺再扔你落山

因為你多野做，部機都多野做，用多CPU

早講，上次比頂鹿帽你拎返公司

冷靜d先

我又唔係一次過用部機做幾樣野

佢知道你想比好多野佢做。所以佢同你一樣想吞port

比鹿帽佢戴

我公司都冇聖誕裝飾啊柴絲

一日我開幾個excel,outlook,chrome,公司個d software有時都會慢到爆

政府不嬲冇
除時你搞office 佢仲屌9你

其他部門 SET 好哂了 好有聖誕FEEL

咁你幫手set

你個鹿帽得番半行血

開心

我想要都冇，仲嫌三嫌四

咩半行血
唔明

hi all
好想放假

我覺得佢講緊party room 原本有個頂

最快要等到星期六

我明天方加

玩左成晚連邊頂先係我既都分唔到

你個頂全場最靚。

我個頂全場都想用鎚仔打落去

屌你

信

隻鹿角 企唔直

sweeeeeeeeeeeet

我都要幫server加啲燈飾
全部綠色

被拒絕

但你係度出名周圍追女神

me做證

另外嗰頂爛過𠻹
好彩有一年保用

重有兩日

重要唔好有聲 黃紅燈
我有server驚恐症

點呀毒撚

想騎隻鹿，同佢一齊毒住過聖誕

十一月停課已經set好聖誕節嘢

咁都好呀
唔駛而家先忙

所以學生好早已經問
梁老師 聖誕節啦？

啲小bb會唔會好期待聖誕老人嘅出現？

我地有宗教
唔可以咁教

8點練波，遲到既氣味

比佢地睇呢段片

遲幾多？

唔敢講
仆街了

祝你唔會比小氣鬼鬧

騎鹿就咸濕
咁我同人過聖誕咪死得

不過冇人同我過

係小氣鬼既味道

btw 今晚早d訓，唔好頭痛

呢段野堅好笑

我搵唔返個廣東話版

100%中槍

聽朝早起身🤦‍♂️

所以咪要早訓

🖤

最搞笑最後果條友係好嚴肅咁講24號地球毀滅

而家先換衫

遲少少姐

又嚟

Btw

無事嘅

比啲小朋友睇

表示未到
想死

死亡的氣息

開心，第一次有人同我倒數（好似係）

地獄梗

大家也是這樣活過來

月巴你認真？
我怕我班小朋友睇到後面爆喊

隻腳又鑲鉛

講笑

練完啦？

放題沒野食即時

再點

會唔會下令要播國歌...！😂

會發惡夢

我地全校黃
校董係社運先鋒

唱聖誕老人終生監禁

你想嚇死d 細佬仔

表示行唔到路，未食野

好想問下大家對智能手錶有無概念
想買 我用Iphone
但係唔鍾意Apple watch 方型又唔想買佢
想買圓面（死煩）

佢早放左我，話我太廢

真係好咩錶我都係中意vintage

我都係最近先開始睇
有D想買
但係電子產品我唔熟 未了解過
其實我曾經迷上過陀錶

細路：我嚇大既

騎住鹿仔去殺人

係你自己叫我請 又唔係我提出 有咩所謂

隻揪呀

買左飛 kai針

好難買啊陀錶！

睇咩？

已經唔會再有叫你請既可能性，不過都多謝你先

我驚你一下都打我唔到就比我挾落山

係咪因為愛德華.艾力克既關係

我鍾意睇房漫 但又唔係因為佢
因為我係英國見到好靚
當年日日跑去二手店到睇同搵

係英國都有d
不過真係心郁到想買就好少

見到超人....

Star Wars

我玩 fencing架喎

乖

Samsung

係啊 我睇中左隻三叔
但係我用iphone
唔知用唔用到？

fitbit
garmin

我都有睇過garmin!
不過我對佢venu個外型較有興趣
佢連落iphone到okay唔okay
有無用家評價

一定要買靚架

我玩 krav maga

首歌我都係小學學
差唔多姐

都係藍芽喳嘛

識野呀小櫻
我到而家都好迷陀錶

最重要係計得準
其他真係其次

你細細個就學壞左

正呀

人黎 用 蓮花一號

加埋你個專一版

我地包場咁 間野完全冇人

太壞，超渡唔到

幫我鶳佢ok?

直式

唔夠打

打橫瞓都得

Supersmash brotherhood!

會唔係，你太乖

早晨

屌，係咁發夢，見到好多野

夠啦，我都唔打人既

咁有D又話ips an 兼容唔到咁架嘛

我都係架 不過無咁大癮

咁又岩

見到好多囡囡？

大家早晨呀

見到啊咩覆post

第十六天

見到個淳字就知係你啦

發到都見到佢 你究竟有幾掛住佢

代你掛住佢姐

VIP房個d?

乜咁客氣呀

貓早呀

早啊皮蛋巴

小羊早

記得個人就得喇 唔洗記得做咗乜

點解你可以咁早

發夢發醒左，又要返工

我挑戰緊可唔可以10點訓 5點起身跑步做運動

係咁既咩

貓s 早

我仲等緊你操到胸肌

咁聰明嘅

好似係

早呀淳巴

揸住大波個個先啦

咁其他唔記得點算

lm

和平主義者

普通院 但冇其他人買飛

下次發夢再續

我返公司幫你問下

你個名，不得了

btw 呢到有d巴打以前都係做lab

唔想見到佢地

貧僧同意，我地都唔打人既

你頭今日還好嗎？

今日買咗明太子飯糰食

淳巴早

你好

但一直都搵唔到一隻靚既想買

以武制暴

因為個個走哂去IMAX

係 但我真係唔想睇3d

暫時進度幾好但胃痛

你 琴晚冇食野

都唔知屌你好定笑你好

因為你帶眼鏡

家下有兩間laser IMAX實多人去

掟你落山

家下我反而慣左
不過睇完返屋企即刻恰陣咁解

大家早

琴日有巴絲講懷表

然後

琴晚打得太勁右腳指頭腫左disable now

我決定笑9你

你快d去食野啦，今日你失業定做boss

Get well soon

失業漢

就返到了，睇返場波先

聽日練波

認同
有時款靚 顏色麻麻 有時款色中我鍾意嘅
個錶面...

唔該你啊月巴

過份

明太子正呀

唔駛客氣

佢地阻住我訓覺

係你潛意識掛住佢地

我幫你enable

早呀河

想點

Sweeeet

早啊

今日 熱左好多

好耐冇見你上線

香港最強的廚腸女神上線啦

早呀大家!
巴士訓醒啦我:')

公司d 冷氣做唔到永恆的25.5

我掛住咩多d

公司既冷氣永遠都係夏天熱冬天凍

咁你要向冷氣部同事反應下 咁員工會好易病

CLS 冬天係公司要著羽絨
夏天要開行風扇

今晚又去行尖東

原來你最愛嘅係呀咩

放閃行埋一二邊

做咩呀?唔開心?

開心先行

佢放閃啊

尖東好閃ga

我仲想生存

醫師！！！我需要你

屌 咁今日忌近海

我就夏天同冬天一樣咁凍

明白了

我揸左咁多下都仲生存到，冇事既

早啊，增左脂未？

你點同

師傅，明白了

放閃可恥！

佢好叻呀 琴晚比我食得多

竟然！
你都要食多啲

我識卸力
完全冇問題

放閃可恥!

係咪你食得太少

我要請教醫師

開心啦
追逐到喇?

你當中醫師萬能

我無嘢講

Pool飯

太陽眼鏡呢？

搵左6c 同大波ken先

好想買副

有2餐

咪扮野喎berlin

你fc左
佢地未

白雪？

你搵錯人

邊有fc過

過橋抽板

挑，我情報網好廣

呃我唔到

冇你份

你情報網可能俾流料你
俾個線人名嚟 我幫你鬧佢

七個小矮人

我真係想買

on9 咁易話比你聽？

講大話！

套野幾耐之前

唔撚記得

求生慾強

唔識邊個係berlin

你都可以拖幾個絲打去

梨方嫁 終於出現

拖車巴去

即係係啦

POOL 飯
SWEEEEEEEET!!!

我情報網話我聽，絕對係

Another pool rice?

唔好起我底呀

Pool rice

一訓醒就胃痛
唔知係咪餓得滯

小食多餐會好d
去食兩粒胃藥啦

肯定係
學埋車神d衰野，快d去食d野

冇野呀?
有冇胃藥食呀?

pool rice

仲係張床度諗住由得佢痛

無，唔食藥

飲杯熱少少既暖水暖下個胃先

你專心安排下行尖東啦
我未死得

爸，我不想落床

1000